究竟宅男同毒撚既分別你咩？

同朋友探討過呢個問題，但討論唔到個答案

打錯標題，應該係究竟宅男同毒撚既分別係咩

宅係鍾意係屋企 但佢可能係whatsapp flirt緊女
毒係就算出街 都係一個人

出街搭車成日見到D毒撚鬚又唔剃, 頭又唔洗油淋淋, 件衫又梅梅爛爛